人生流流長 總會遇到幾條？？？

成日聽首歌既時候，都覺得好似唱少兩粒字咁，到底係咩？

粉腸
撚樣